d人好憎係到見到「用linux」

但chromebook已經有人開post討論，乜原來linux一被google包裝，就個個口裡說不

啲人唔鍾意問乜嘢都見到有人答句"裝Linux"就當答咗

好似係

我就好少咁答，通常叫佢地重裝windows多

你肯定 ?

linux好呀，正呀。

以為唔好叫人用linux ，改口叫人用foss

重設windows

Hide Blocked User - LIHKGMr.A

我表示同意

直頭係

android 咪又係linux